有無人知道上水D榴連麥旋風賣晒未？

屌，食唔到又要等一年

pish